B乜撚嘢AM啊 M乜撚嘢OON啊屌你老母

英文都唔識串
估計小學都未畢業
死返去鄉土啦柒頭
見一個block一個

agger
ching ho bo

就黎可以作首歌出黎

A乜撚嘢gger
B乜撚嘢am
C乜撚嘢hing
......

屌你唔識就問下人先啦

十卜